<resources>
    <string name="app_name">DemoAndroidImage</string>

    <!-- คำอธิบายของสถานที่ท่องเที่ยว -->
    <string name="tourist_spot1_desc">ชมภาพเรืองแสงของต้นกัลปพฤกษ์ ที่เป็นจิตรกรรมอยู่บนผนังด้านหลังของอุโบสถ
ตั้งอยู่ในตำบลช่องเม็ก เป็นวัดที่ตั้งอยู่บนยอดภูพร้าว มีจุดเด่นคือพระอุโบสถเรืองแสง เป็นพระอุโบสถที่มีสถาปัตยกรรมงดงาม ด้านหลังพระอุโบสถมีจิตรกรรมต้นกัลปพฤกษ์เรืองแสงในเวลาพลบค่ำ ต้นกัลปพฤกษ์จะเรืองแสงโดดเด่นสะดุดตา และด้วยวัดนี้ตั้งอยู่บนภูเขา จึงกลายเป็นจุดชมทิวทัศน์ที่สวยงาม มองเห็นทัศนียภาพอ่างเก็บน้ำและจุดผ่านแดนถาวรช่องเม็ก จากประวัติวัดนี้สร้างโดยพระอาจารย์บุญมาก ซึ่งเป็นชาวลาวจำปาสักเข้ามาเผยแผ่วิปัสสนากรรมฐานในฝั่งไทย และได้ปักกลดที่ภูพร้าวแห่งนี้ ต่อมาราวปี พ.ศ. 2516 ท่านได้ขอบิณฑบาตพื้นที่จากทางราชการให้เป็นวัด ทางอำเภอจึงให้ตั้งชื่อวัดว่าวัดสิรินธรวราราม หลังจากนั้นท่านพระอาจารย์บุญมากต้องกลับประเทศลาว ทิ้งให้วัดร้างนานหลายสิบปี จนกระทั่งปี พ.ศ.2542 พระครูกมล ลูกศิษย์ของท่านได้ค้นพบวัดอีกครั้งและบูรณะให้กลับมาเป็นสถานที่ปฏิบัติธรรมได้ดังเดิม หลังจากพระครูกมลละสังขารไปในปี พ.ศ.2549 พระครูปัญญาได้เข้ามารับตำแหน่งเจ้าอาวาสและสานต่องานสร้างวัด อย่างเช่น ต้นกัลปพฤกษ์เรืองแสงและการแต่งเติมพระอุโบสถ</string>
    <string name="tourist_spot2_desc">อุทยานสัตว์ป่าอุบลราชธานี หรือ สวนสัตว์อุบล ตั้งอยู่ในพื้นที่เขตป่าสงวนแห่งชาติดงฟ้าห่วน บริเวณตำบลขามใหญ่ อำเภอเมือง จังหวัดอุบลราชธานี ห่างจากตัวจังหวัด 12 กิโลเมตร มีพื้นที่จำนวน 1,217 ไร่ โดยวางรูปแบบของสวนสัตว์อุบลให้เป็น Jungle Park </string>
    <string name="tourist_spot3_desc">หาดถ้ำพระนาง เป็นหนึ่งในไฮไลท์การท่องเที่ยวริมทะเลของจังหวัดกระบี่ สถานที่ท่องเที่ยวสวยที่สุดในไทย เป็นชายหาดขาวสะอาด ที่มีวิวหน้าผาหินปูนและถ้ำต่าง ๆ เมื่อเดินไปสุดหาด จะพบกับถ้ำที่ล้อมรอบด้วยหาดทรายขาว และน้ำทะเลใส  ในช่วงเที่ยงวันชายหาดจะเต็มไปด้วยนักท่องเที่ยว ทั้งชาวไทยและชาวต่างชาติ เป็นสถานที่ท่องเที่ยวยอดนิยมตลอดทั้งปี</string>
    <string name="tourist_spot4_desc">หนึ่งในหมู่เกาะทะเลอันดามัน ซึ่ง National Geographic ได้ให้การจัดอันดับเป็นสถานที่ท่องเที่ยวสวยที่สุดในไทย อันดับที่ 10 ของโลก มีชื่อเสียงในเรื่องหาดทรายขาวบริสุทธิ์ และน้ำทะเลใสดุจคริสตัล คือ เกาะราชา ถือเป็นสถานที่ท่องเที่ยวยอดนิยมของจังหวัดภูเก็ต ดึงดูดนักท่องเที่ยวที่ชื่นชอบการดำน้ำตื้นแบบ One Day Trip ได้ตลอดทั้งปี </string>
</resources>